乜半夜啲保安都咁勤力架咩

凌晨3點 條街都冇乜人
平時屋企樓下個保安都係淨係坐係到
但岩岩我返到樓下 未行到去門口已經見到個保安企左係門口
我一行到去就即刻幫我開門 仲講左句新年快樂
不過我冇利是派比佢
唔知佢到依家係咪都仲企緊係門口等人派利是比佢呢

威